【爭鮮】用既係「淡水三文魚」，又名「虹樽三文魚」，勿食！

巴打啱啱出冊幾耐

呢d野要一再提醒香港人唔好中伏

寫到明用假魚咁串

佢用虹樽三文魚會唔會寫明“虹樽三文魚”？
如果唔係見佢貴果啲都係“三文魚”平果啲就唔知喇

好多港豬以為「虹樽三文魚」係三文魚既其中一個種類黎。

e.g. 藍鰭吞拿 = 吞拿既一種咁。

啫係點

香港人食落去唔死就當無事

狗都唔食

佢1999
唔需要理

虹鱒魚
三文魚
吞拿魚
3款唔同

呢個分別我知啊

問題係宜家爭鮮會唔會寫明虹鱒"三文魚"魚係個餐盒
定係虹鱒魚照就咁寫“三文魚”

因爲我有時食佢個三文魚腩就寫三文魚嘅（食落睇落90%肯定係真三文魚）
花之戀就唔sure，不過都係就咁寫三文魚

呢個真係唔知。

要等人爆料。

咁冇事就係冇事架啦，一分錢一分貨，你話收得你貴但比cheap 野你食就話姐

淡水三文魚會食到人生蟲wor

咁高調話自己鱒魚扮三文
真係

不過爭鮮狗也不屌

本身爭鮮都垃圾黎架啦

以前香港壽司鋪都係有個夾俾人夾啦

爭鮮就個個用手 呀叔爆完石唔洗手

拎完唔岩又放番落去

真係送都唔食

大埔嗰間成日排長龍

真係好 CLS

根本都唔係人食既

冇記錯呢隻好多蟲

呢張野幾多年前？

官方回覆指這海報是2年前的期間限定產品 , 而該產品是熟食握壽司 . 他們強調刺身是採用由挪威空運直送的鮮三文魚

而家係咪冇?

而家都無人追問佢。多數都側側膊架啦

算啦
點都唔夠日本好食

一次不忠, 百次不用

你比D客食一次寄生蟲垃圾

D客以後唔食你, 根本就係天經地義

事實話比大家聽好撚多港豬仲食緊 死未

硬係覺得而家都係 耐時食幾舊 都覺得特別唔同

鮭科有兩大屬，鱒屬同鉤吻鮭屬
虹樽係鉤吻鮭屬
而除左大西洋鮭外，其實其他全部「三文魚」都係鉤吻鮭屬

所以話虹樽係三文魚唔係錯
鮭科本身就係以三文魚做統稱
只係因為佢係淡水，生食唔係太好姐

港豬 買魚送蟲 抵阿

爭鮮
不了

之前做過爭鮮，聽以前個上級講香港供應三文魚得一兩間廠，佢話元氣都係同爭鮮同一間攞貨喎
以前做個陣間廠會切好一大舊送貨泥，我地再切到一片片做刺身，壽司，花之戀，重有啲魚皮拎去燒，做左幾年都未見過有蟲
呢家有冇轉就唔知啦

公司係每一間裝左條水喉，有消毒作用，可以用泥洗地，洗架餐，上頭叫我地唔好攞泥飲，但攞泥洗割料

利申唔食爭鮮

香港人聽到3$一件三文魚壽司仲即刻狗衝

三文魚唔差架
你11點黎食既話

用泥嚟洗？
定用嚟洗啊

用泥洗地咁on9？

爭鮮三文魚好撚正 餐廳外賣果d 仲好過元氣 性價比第一

間間都不了 咁買邊間先好？

鱒魚係完全唔可以生食

乜品種我就唔清楚，但佢d三文魚100% 係挪威運過黎。

有朋友做大型物流公司中高層，佢話爭鮮係佢其中一個客戶。

唔係依款啦

上面講得無錯 不過下面做乜撚野
因為我之前都識做海產批發 d人
佢地都話其實三文魚個貨源 無論元氣千兩 定 爭鮮 都係一鳩樣

爭鮮自從踢爆用虹樽後，已經轉返用挪威三文魚
都已經轉左好幾年啦...連登仔幾耐冇出過街
利申：非爭鮮打手

爭鮮改左...

無提用"羅威"

眼刪睇漏..XD SOR

而家陣先好似無用？
樓主算唔算誹謗

兒登仔平又話唔信生蟲
貴又話買唔起同唔值呢個價

叫佢哋學啲棕熊係條河自己捉嚟食算啦屌

泥泥泥泥泥

爭鮮壽司上嗰啲三文魚咁淺色又淡味，唔撚係分唔到呀？ 刺身就挪威次等貨，食得落肚咁啦

而家冇喇
之前有期出淡水三文魚
個樣同三文魚完全唔同一望就分得出
脂肪分佈 顏色 肉質都有分別
食落仲好撚難食

利申 屋企御用爭鮮三文魚鑑賞員

好似話阿拉斯加三文魚都好多菌
唔建議生食

好以冇紅鱒三文魚呢個學名，鱒魚就鱒魚三文魚就三文魚，兩樣野係同科來，好以老虎同貓咁大家都係貓科

咁依加爭鮮d三文魚仲買唔買得過？

泥你老母呀

你可以糾正人地，你呢啲正一仆街黎！
撩事鬥非不務正業既撚頭！，返去同你老母砌過啦垃圾人！

CAN WE COPYRIGHT STRIKE 虹鱒

做乜撚
以前兩登不嬲都係咁捉人錯字

自己捉啦屌

呢重魚唔可以生食

泥泥泥泥泥泥泥泥泥泥泥

成班炒撚哂車
個人覺得爭鮮好食過元氣

屎同尿比

爭鮮讀快啲係咩？
Just shit

你出街飯又有冇次次都洗手先呀？
你隻手掂完幾多野幾多細菌
咪同你所講情況一樣污糟

爭鮮係KEEP住有空運魚番黎

利申:做CARGO

唔怪之得一路都覺得爭鮮三文魚啲味怪怪地

由支那空運？

D人咁平都可以放入口

果頭話人撩事鬥非，呢頭就叫人砌自己老母